徐時論 DQ 四議員出現三個版本說法，建制派亂作一團。 人大常委會全面凌駕香港法律｜

#DQ4 #香港政治 #全國人大

DQ 四議員出現三個版本說法，建制派亂作一團。
人大常委會全面凌駕香港法律｜
徐時論

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#DQ4#香港政治#全國人大#建制派#香港法治
DQ 四議員出現三個版本說法，建制派亂作一團。人大常委會全面凌駕香港法律｜徐時論

立即下載Surfshark VPN, 使用優惠碼:tsuistalk
即可享有一七折(83%off)及三個月免費試用優惠

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com